機場公安事件

相信好多人睇緊立場直播
事件大概係機場示威者捉住另一個懷疑公安人士

我係直播見到成班人有異常失控情況
請大家保持冷靜
唔好學黑警禁
被仇恨充斥！

唔肯定前線係咪有鬼煽動暴力
但請各位用冷靜處理事件
唔好被政府反咬一口呀！

推

收嗲啦 P仔 平時屌鳩公安
呢家有個人係你面前就話冷靜

我有理由相信依D都係黑警扮演所謂既不同角色

你有無聽到直播有人講
不殺不撤
如果真係出事 就輸一大步
明唔明

如果黑警扮示威者打死人
一定入示威者數...

輸咩? 你老母收皮啦

你係幫黑警定示威者呀
用腦諗住唔該
冷靜唔代表要唔做野
可以綁可以捉
但唔可以死人

你係機場同衝禁區冇分別wo (有冇法律巴打確定下

請大家務必提防有假示威者
二哥都講咗警方會扮演各種人士
平時示威者唔會搞到記者同救護
唔排除又有狗煽動暴力
唔好俾機會林鄭又出嚟無限譴責

通常鬼會做啲行為想我地去犯罪
或者佢會親自郁手
又或者佢會慫恿要你郁手

香港人！背水一戰！
每行一步都要冷靜諗清楚！